點解今次打風 啲蛇蟲鼠蟻無咩動靜嘅？

又話有預知災害能力

唔通今次打唔成風

佢地冇睇新聞

香港養到人冷漠，連動物都遲鈍埋

咁大鑊 1個月前就走曬啦

已經知道走唔到

琴日先見一大群蜜蜂飛過